Protokoll
1915 a. Detsembri kuu 15mal päewal andis ära Massu wallakohtu aj. kirjutaja Radiko wallakirjutakas määratud Weltsa walla kirjutaja Walge'le kõik Massu wallakohtu asjad, raamatud ja seadused kõik mis 3 Jaannuari 1911 a. nnimekirjas No No 1-60 all ja 10 juuli 1912 a. nimekirjas 
